菲律賓南部連環爆炸案 據報9人死亡包括士兵

菲律賓南部連環爆炸案 據報9人死亡包括士兵
2020-08-24 HKT 16:34

"菲律賓南部發生連環炸彈爆炸，當地傳媒引述軍方消息指，至少4名平民及5名士兵喪生，另有至少16名士兵受傷。當局正調查事件，未有組織承認與事件有關。

爆炸在蘇祿省首府霍洛發生，路透社引述菲律賓軍方表示，一輛停泊在鬧市一間飲食中心外的電單車在近中午時份發生爆炸......"